機場橫額

我知好多遊客好嬲無得走
但塞機場成本低 效益大 所以唔停得

好多遊客話支持我地 但認為阻住佢地無幫助
所以
我地要加強文宣

俾機場手足更有理據 簡而精地說服/ 安撫遊客
以下可口述
亦可印成banner

Sorry for wasting your time
We are saving our dying city

Sorry for your flight delay
We are fighting for children

We are stuck forever if we let go

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推 有用！

推

push